香港從來不是一個認命的地方

我地未認命，所以我地堅持企出黎。
我地絕無機會去認命，所以我地承受左2萬粒催淚彈。
催淚，但絕不流淚認命。

This is not a flashback, but a story of Hongkongers moving forward.
這故事並不旨在回望過去，而是紀錄香港人砥礪前行。

高質紀錄片，自己睇

唔好灰，屌林鄭老母，頂硬上

射咗

佢仲有長片未做完，可以期待下

香港人就係從來都唔認命所以先成為國際大都市！
話香港既地位係靠老共？一班農夫土匪？我屁！